聽日7 點半深水埗一齊買觀星筆

想觀星only

1

2

支持，聽日見

和理非升級 bye buy day

推

而家買

support

隔離有post話六點
你地溝通吓

順便睇下有冇3,4個黑衫差佬樣企埋一齊

3

4

而家買完聽日又買

5

買完咪去狗屋外面觀下星囉
我諗觀星唔係犯法掛

6

全民觀星